有冇人覺得好空虛？

日日番同一份工
每日做差唔多既野
可能公司有時有d 笑話調整下
但份工你又唔會覺得好有意義
只係覺得好悶

跟住去到星期五
收工果刻好興奮 開心左一陣
接住放兩日假
然後又番工
一個循環 直至退休

好空虛 一諗到咁 就唔知活著為咩
樓可能買到 但唔知要儲幾耐錢 供幾耐
最後益地產商
辛辛苦苦扣除洗費 剩低d錢都係益人
唔買樓 又俾人睇唔起

香港人好折墮

唉 不要說了. 又無女,有女都無未來

有女 都可能有未來
冇女真係

我講多個笑話調劑下你啦..

sorry

諗唔到..

因為我本身已經係一個笑話

哈 哈 哈